有時候真係好怕d人拍拖好trophy bf/gf咁

根本呢類人拍拖純粹係為左填補生活空白
喺朋友面前show到你同佢幾恩愛幾sweet
背後就講一套做一套
最恐怖係 d ex嘅list一頁a4紙都寫唔曬d ig名
話就話自己拍過幾次拖
事實就係1年以下唔計
屌你老母咁講我都係a0啦屌

呢d垃圾真係早走早著
佢地嘅價值係淨係可以通過show off自己嘅愛情先可以搵到
當發現你低調 含蓄咁愛佢
或者跟唔上佢嘅超強控制慾
就會開始唔理性 失控 覺得你唔愛佢 情緒勒索 跟著分手 cool bow 分手 coolbow
仲要分手 cool bow呢d野都無時無刻喺ig提住
柒同蠢都唔緊要仲要 話比全世界知
同呢d人拍拖真係生命中嘅誤點
除左怪自己唔帶眼識人 真係要當上一課寶貴嘅
寧願守寡都唔會再同呢類人拍拖

Yes囉 relationship dating唔應該係咁囉
Oh my god 好shame on them囉

樓主 又比人呃？

係

樓主左手指月

比你講中左呀
臭雞

吓
換得好cheap
我想拍長拖
呢d人唔會滿足於一個半個
我地想要嘅野唔同 我咪早走早著
我覺得拍拖fame絕對唔係最緊要
fame可以帶來好處都有好多後果
你唔係你唔知我有定係無
我想要嘅嘢係共同成長
而且長期關係
你gotf唔係代表我係咁

正如你做愛咩體位會唔會全部同人講咁
愛本來就係兩個人嘅事
就係嗰種世界得翻你同佢
真係愛對方嘅 我認為唔需要做比任何人睇
全世界得翻你地兩個嘅話 仲會唔會做俾人睇？

有無諗過係現代拍拖模式轉咗 搵過一個真係唔難

有時散完 有感覺覺野好難控制 可能有個人出現就咁撻着咗 當然你拍拖拍到要show off打卡呢個就係心態有問題 換得快我覺得都未必你講個問題

快唔係問題
我都見唔啱就走
main point係炫耀同個量多
多到一個地步係因為快又多就係問題
你唔同快過幾次仲唔失敗中學習咩
一直都只係搵新人填補空缺
永遠唔覺得自己有問題咁

sis真係好多故事…

d手指好撚嘔心

Agger

==

==圖呢